其實月入幾多先叫上進心

At least 30k

矛錯

講得出呢句你似搵30k 以下
當你搵緊呢個數字，你伴侶已經唔須要再追問你轉工轉成點，今年人工加幾多呢d問題。。上進心呢幾隻字係佢字典已經唔再出現，擔心既係幾時買樓，幾時結婚

月入１０萬

鎂

30k 其實都唔係多

其實唔係多，不過好多人都搵唔到啫
蓋ching呢，去左邊

起碼都一萬啦

剛剛畢業會覺得兩萬就好夠
到搵兩萬就會覺得要搵三萬
到而家搵三萬幾就會想再搵多d

你不斷想搵多d先叫上進(貪心)

一個young professional 做幾年野都30k, 問題係要再上50k 60k 個人會再辛苦好多; 壓力多好幾倍

樓價升了 3倍, 比起以前識理財找60k 已經有幾層樓。 而家 ?!?

60k 先夠供一層自住...

所以 90後真係好撚慘同絕望

現實係個睇結果，個結果出到黎就根本唔須要睇咩上進心

講得出呢句嘢嘅女都係有個比你搵得更多嘅狗公 yo 緊佢！
話之你搵一百萬一個月都好！

要講上進心只係用黎掩飾另一半未達標啊，又係個topic 要問搵幾多先夠

上進心係for 窮人 or 想證明自己的人

諗唔通既話成世都會係呢個循環入面唔知足